原來人間失格有出漫畫版。

仲要係伊藤潤二畫

係“又”出漫畫版